從邏輯思維出發 分析卓韻芝王迪詩的公開信〈蕭若元：理論蕭析〉

好撚煩
之前就話你燈力十足